我正式宣傳民建聯係香港少數黨

睇住hk01個半圓，事實好明顯